［法官大人］其實係個官判定係陪審團判？

是咁的

平時睇電視見好似都係陪審團決定個被告有冇罪，法官好似多數淨係判坐幾耐咁

有冇法律JJ 解釋下

法官判
陪審團判

陪審團係投票通過有無罪
法官係根據案例判幾重

有錯請更正

唔係所有案都要陪審團...

另,終審得法官去判

除左判刑 仲要負責引導陪審員

陪審團負責 Question of Fact
法官負責 Question of Law 同引導陪審團

好似係

唔好睇咁多TVB
強姦審訊時通常唔會問人性經驗

咁咪個官想點都得

如果陪審團有偏見既話咪係死撚硬

強姦案既陪審團全部連登仔實告唔入

Jury will only appear at the trial stage, whereas judges are there to give directions to jury as to on what basis jury can determine whether the defendants are guilty of the crime charged, and to determine questions of law if defendants appeal.

轉介勞資審裁處

現實上強姦案係咪女陪審多d

唔係要跟比例架咩？

七警點解好似冇陪審團

District court冇jury

美國係 控方辯方 可以係個pool入面揀人 同 剔人走

睇電影

被告可以反對兩次
控方可無限反對人做jury

得高等法院先有陪審團，陪審團係決定有無罪，判幾耐就法官決定，其他法院係無陪審團，判有無罪同判幾耐都由個法官決定，有指引就要跟指引判刑，無指引就個法官自己決定